中國遊客不觀光 結夥專挑寺廟偷香油錢

中國遊客到泰國的寺廟偷香油錢，被人贓俱獲，警方還說根據他們的手法，應該是慣竊。

據泰國《khaosod》報導，10月22日，泰國警方接到巴威區一處寺廟的報警電話，稱廟內的香油錢明顯變少，認為是有人偷走，於是警方抵達現場後，觀看監視器畫面，立刻發現有兩名可疑男子出現，其中一人在香油錢箱前，用道具釣出箱子裡面的金錢，而另一個人在附近把風。

當這領名中國遊客離開現場後，警方立即出動將他們逮捕，並從他們身上起出、890泰銖(約840新台幣)、膠帶、繩子等做案工具。這兩名37歲、39歲中國遊客指出，是從上海到泰國，聽朋友說該寺廟很漂亮才前來。警方表示，從兩人的手法跟工具來看，應該是在泰國各寺廟行竊的慣犯。

無可能 隔離po話香港人最衰